號角聲響起，我願榮光歸香港

香港人，戰鬥